想問下奧地利 十六湖自駕遊

有無巴打去過個頭自駕? 難唔難揸? 有無咩要注意? 會去十幾日但係應該只係搵幾日揸車 仲未決定會唔會有自駕 想聽下意見先

利申 只係去過日本揸過兩次 加埋大概有1000km 經驗 香港無揸開

幫推

搾過 唔落雪既話無咩難度
但係奧地利租車去克羅地亞搾
多數有附加費

左軚車喎
你冇揸過左軚的話
一係上深圳俾100人仔一個鐘俾d陪駕教練試揸下

但係上深圳揸 我驚死得仲快

我上網睇人地適應得都話好快 我諗住去到搵個空地熟習下先

渣過 好易渣
上次聖誕節去 條highway一架車都冇 渣到差唔多200kmh 都好似行得好慢

左右軚其實分別不大 唔洗練

而家決定去克羅地亞揸車遊十六湖 可能直落Dubrovnik. 想問下中間有個gap位駛唔駛要同黑山簽證? 有無巴絲係克羅地亞揸過? 有無咩注意? 唔該

有陪駕唔驚, 你揸得唔好佢會剎車

唔駛

巴打可唔可以留TG?
我打算辭職4月去呀 到時準備個陣可以問下你

另外想問下駛唔駛租埋佢個gps? 佢個gps有無日本個咁好用? 都成$80一日 定係我自己靠電話上網google map仲好?

我無用TG
你有咩想知

我無租，因為我自己有gps